# goi-cuoc-shipper-mobifone
D/s các gói cước dành cho Shipper MobiFone Gọi Miễn Phí
<p style="text-align: justify;">Để đáp ứng nhu cầu của người dùng, nhà mạng đã triển khai một số <a href="https://blogvn.org/cac-goi-cuoc-danh-cho-shipper-mobifone.html"><strong>gói cước dành cho Shipper MobiFone</strong></a>. Với cước phí từ 99.000đ/tháng, thuê bao được miễn phí các cuộc gọi <strong>dưới 15s</strong>. Ngoài ra, khách hàng còn được cộng thêm ưu đãi data cực khủng <strong>60GB - 186GB</strong>. Đặc biệt, đối với các gói cước này bạn sẽ được sử dụng theo chu kỳ 1 tháng lên đến 31 ngày.</p>
<p style="text-align: justify;">Để biết thêm chi tiết, thuê bao hãy tham khảo thông tin các gói Shipper MobiFone trong nội dung dưới đây. Chọn lựa và soạn theo cú pháp: <span style="color: #ff0000;"><strong>ON Tên gói</strong></span> gửi <span style="color: #ff0000;"><strong>9084</strong></span> để tham gia đăng ký ngay từ hôm nay nhé!</p>
